男仔喺Facebook 度love左女仔張icon相代表咩？

啱啱喺Facebook度見到我ex love咗一個女仔既icon相，想問下各位巴打男仔love 女仔嘅相係咩意思？係男女朋友關係先會？定係鍾意嗰個女仔先會咁做？

我而家好唔開心，佢從來都冇love過我d相。我對我ex又愛又恨，但我仲係好鍾意佢好放低佢，想有朝一日佢會搵番我，而家係咪個天都想比我知道等我放過自己早日move on😢😢

想同佢69

係咪葉留張相咁beatiful?

facebook 個制係kiss呀假膠

你ex關你撚事

我覺得唔靚，都係我靚啲，同埋個女仔張相set咗做public都係得我ex一個人俾love

肯定係love
你係咪00後唔用Facebook？

普通朋友都可以love
通常身有屎先不留痕跡

會唔會係為咗向個女仔表達愛意既一個方法？

講真佢love唔love張icon你都要move on

如果真係唔得既加我tg 希望比到啲安慰你

tg:Hugo1991

依家更加move on 唔到
好想知佢哋係曖昧緊定係男女朋友關係
但係我又唔敢問佢 我知自己冇資格

佢鍾意你

呢d野睇人，個個唔同
有啲人對住鍾意嘅女 係個個post都love
有啲就好低調 咩都唔做 默默暗中觀察
有啲人就逢親識嘅人出post都會love